要CCTVB收皮嘅，聽晚（7號）6點半黎龍堡國際UG層胡應湘宴會廳狙擊港姐三甲

歡樂滿東華2019籌款啟動儀式及聯歡晚宴
東華三院係呢幾個月咩都無幫手仲去籌錢
仲要繼續搵CCTVB做搞手
連登仔唔係唔黎支持新一屆嘅港姐三甲呀

港姐6點左右會到
約定大家聽日見

失蹤人士被自殺

去唔到就去fb留言

大家去嘅請入gp

東華三院籌款CCTVB袋成千萬製作費
連登仔唔去狙擊係咪人黎架

千祈唔好

推

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

係嘅
唔好去狙擊，係去支持

強烈支持

東華三院籌款CCTVB袋成千萬製作費
連登仔唔去狙擊係咪人黎架

呀唔係狙擊，係去支持

一定大大力支持

千祈唔好 但係咁岩時間收工係附近

咁就去支持啦

東華三院籌款CCTVB袋成千萬製作費
連登仔唔好去狙擊！

唔好唔記得東華三完係6月之前爆左幾多仆街野出黎
東華三院紅底嫁 東華三院收租都賺到笑呀 呢個機構做過咩幫香港人呀 佢既服務係要收我地錢嫁 只係你掛名偽慈善 同學校 醫療 安老為主 先冇人裝修

大家見到屋邨籌款叫人唔好捐

H

G

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

如果聽日就到時間 一定去 多多支持

Posh

Y

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

港姐又去做雞？

樓上有房

行動post

東華都撥左好多資源搞教育

push

黎唔到，不過推呀

支持

Tvb小姐好嘔心

尖沙咀警處隔離wo

東華3院變質左啦

推上熱門

黑警入黎仲好玩

邊撚個三甲？冇人識喎
講還講，唔好貼豬扒

國殤日要唱紅歌升紅旗
迫學生係籌款節目出嚟做show
賣旗日又迫學生出嚟幫手

唔洗識嘅
今晚一齊去狙擊就岩
歡迎黑警黎賀一賀

嘩 原來選咗港姐啦？
咩樣都唔知咁一定要去睇吓啦

好想見今年港姐真人呀

行動post 需要大家

好！！

我東華一中畢業
講真津點學校嚟講資源算好多

係東華教書嘅好大壓力
仲迫死人

我地係去支持

Push

龍堡國際係警署旁邊,唔洗10分鐘行到

黑黎入嚟仲好

未試過出席呢啲場合 少緊張

唔洗緊張